 FatCap + SpongeBob | Moscow | 2018 Астана | 2018    Ches | 2018   Моя небольшая подборка рисунков на упаковочной пленке.

#Cellograffiti Ches/Rasko Berlin 2017 Instagram.com/ches_ches  Граффити фестиваль #CansAndFriends  Небольшой выпуск с Красной Поляны Интервью на блоге [club48593|Спортмастер] Ches | Bali | 2016 Ches-Tuyuloveme | Bali | 2016 Instagram: ches_ches Стеночка для друзей из [id359460417|Musclecar Customs] Ches-Mouck-Odeith | 2016 Batman VS Superman Instagram: ches_ches ТРК "Vegas" | 2015 Начинаем серию сюжетов по граффити местам столицы. 
Не пропусти следующую серию! Вот такую работы мы нарисовали 
совместно с [id1445140|Алексей Крючков] 
в рамках [club95603591|FACES&LACES 2015]
 на нашем стенде [club72302405|FORMA] 

#facesandlaces #facesandlaces2015 Ches 2015 | Design Zavod Flacon Ches - Truba | 2015 Zak - Ches - Sakvo | #park11artwall Ches | 2015  Istra | 2015 Art of Fight | 2014 Ches - Truba | 2014 2015 SHRIIIMP CALENDAR Cope2 - Ches | Moscow 2014 Forma Agency | 2014 Ches - Jovanny - Fans - Zak | 2014
больше фотографий по ссылке под фото Ches | [club75016453|Park 11] | 2014 Новые футболки уже в продаже.
В наличие женская и мужская модели. Ches | Селигер 2014 (Instagram: ches_ches) Kemerovo 2014 Часть совместной работы с [id29354134|Paris] и [id6741432|Rasko] | 2014

Больше фотографмй можно посмотреть по ссылке -
https://www.behance.net/gallery/18420101/Ches-Rasko-Paris-2014 [club72302405| Forma] x [club10664218|Taknado] x [id2591515|Dj Erik] | 2014

Посмотреть фото отчет можно по ссылке ниже.

https://www.behance.net/gallery/18341517/Graffiti-Dilated-Peoples- Ches | Kemerovo | 2014 Ches | Kemerovo | 2014 Ches | 2014 Ches - Kru - Max 13 | Flacon | 2014 Ches | Moscow | 2014 Ches - Zak - Truba | [club19049790|FLACON DESIGN FACTORY]  | 2014 Hot Spray | Ches X 21 Shop | 2014 Krasnodar | 2014 Iphone cases | Sale Painting on the wall in the Global Point Agency (Moscow)
Ches - Akse | 2014 Painting in the restroom | Ches - Akse | 2014 SNC ART DAY  | 29.03.14 Ches for Berlin Boombox X Montana Cans contest | 2014 Ches - Max13 | Moscow | 2014 Ches - Max13 | Moscow | 2014 Ches - Akse | Dining room in office [club16124371|BUTIK.RU ]  | 2014 Ches | Beograd | 2014 Emir Kusturica | Beograd | 2014 Graffiti in the forest | Ches | 2014 This work for  [club42229961|Wow Wall] creative place  |  2014 Ches - Akse Kru for [club42229961|WOW WALL ] | 2014 Iphone case | Sale #love #valentine #graffiti #ches New video coming soon | 2014

Support: [club7202252|21SHOP],  [club5597612|Montana Cans Russia] New t-shirts coming soon | 2014 Instagram: ches_ches  [club60565900|21shop ] | Тверь | 29.12.13 Instagram: ches_ches На трех 23-этажных домах в Химках появились 50-метровые изображения диких животных – жирафа, слона и зебр. Нарисовали их четыре друга, больше 15 лет увлекающихся граффити. С одним из них — Евгением Ches, БГ удалось поговорить. Christmas mailbox for [club57182274|S-BURGER] Ches/Akse/Faels/Ropens  |  Khimki |  2013 Ches - Akse | Khimki | 2013 Три картины на фасадах 23-этажных домов в Химках художники Ches и Akse нарисовали в рамках коммерческого заказа

Евгений Ches, один из создателей: «Эти три фасада в Химках — коммерческий заказ от компании «Социальные проекты». К идее и созданию эскизов мы отношения не имели, а отвечали только за воплощение задумки в реалиях нашего времени. На этом этапе мы полностью взяли проект в свои руки: логистика, заказ оборудования и техники, реализация и многие другие мелочи — все были на нас. Большинство художников тянется рисовать фасады в центре Москвы, пренебрегая серыми и унылыми окраинами. А я считаю, центр и так перенасыщен информацией, рекламой, указателями, вывесками магазинов и тому подобным — исторический центр Москвы надо визуально разгружать. А вот радужные работы на окраинах столицы, мне кажется, благоприятно влияют на эстетическое и духовное состояние жителей мегаполиса. Легализовать граффити целиком невозможно, но можно направить небольшую его часть на благо общества». Прямой эфир на [club57318109|Телеканале o2] c [id17856719|Дашей] Ches - Akse | Khimki | LIVE Ches - Akse | Khimki | 2013 Ches - Akse | Halloween 2013 [club58851842|MOVE CREATIVE SPACE JAM] 

г. Ростов-на-Дону | 2013 Instagram: ches_ches Дизайн интерьера в салоне красоты "Вандер Вумен"

г.Москва / 2013 Дизайн интерьера в салоне красоты "Вандер Вумен"

г.Москва / 2013 Дизайн интерьера в салоне красоты "Вандер Вумен"

г.Москва / 2013 Дизайн в интрерьере американского динера [club57182274|S-BURGER] 

г. Королёв / 2013 Дизайн в интрерьере американского динера [club57182274|S-BURGER]

г. Королёв / 2013 Дизайн в интрерьере американского динера [club57182274|S-BURGER]

г. Королёв / 2013 Дизайн в интрерьере американского динера [club57182274|S-BURGER] 

г. Королёв / 2013  Ches. Part of wall with House(Spain) and Truba(Tad,FF) 2013 Арт-объект для компании  [club11204681|ASUS Россия]
Место: Рождественский бульвар
Время: 7 сентября (День Города) 2013г. Фотостудия магазина [club16124371|BUTIK.RU] | Ches 2013 New video ! Graffiti tuning. [club57046422| New video coming soon!] [club57046422|САХАРТ | Battle for the street art]  